傻鳩美斯十二碼都唔識入

唔怪得十二碼唔計啦